寵物店唔係黑店今簡單係個到翻工都死

翻咗半個月 命得翻半命 有冇工黑過今 工人得個萬四、五睇落正常但係得個四日假全日仲冇得休息食飯話就話有九個字實際就快快地食完就出去幫手 今時今日翻工唔洗翻到今吖！！